23/2 夜晚八點三荃新天地WW5375車主麻煩入一入黎

見字快啲聯絡
Tg:@Nic_8

下次唔好再咁啦

你on9 有本事報狗

今晚真係唔好意思

我tg:hugo_1991

夠膽報警
唔好阻我瞓教